好心班地盤佬,倉務運輸收工繁忙時間咪坐巴士,地鐵啦

整到成車臭曬, 過左先慢慢坐啦 阻住曬

個地盤遠有乜計

立法囉 完

你坐的士啦

你咁撚香 咁撚高尚
你唔坐的士？
你唔撚揸車？
你㗎benz呢？

利申.未做過地盤

臭汗味都仲頂到
口臭真係唔好搭車
搭車都用鼻呼吸啦求下你

地盤佬多數五點己經上地鐵，樓主點解可以早過佢地？
樓主做車長？

樓主係mk